聽講理大呢幾日係 Open day, 有冇 poster 睇下？

之前見過張理大 open day 嘅 poster
11月15日至11月20日
有冇人見過？
可唔可以 share 返出嚟？

聽講上年好多學生都留喺學校幫手
搞到有聲有色
吸引咗好多街外人入去
唔知今年嘅 open day 搞成點
應該仲未完，如果有 save 低張 poster 嘅人，
share 出嚟或者貼上 fb
俾多啲人知道理大呢幾日搞緊 open day la

有冇理大舊生知道今年個 open day 有咩搞呀？
我知有動漫祭，有 cosplay

今年open day高峰期好似有千幾人
大學 open day 真係幾正
share 俾身邊朋友知
呢幾日理大 open day ar
支持下

Push

推

今年5/10/2019

係11月15日至11月20日
poster 都出埋

有冇人有張 poster ar

你記錯